Ig shop manhxxd啲貨真的假？

佢d貨真定假？有無巴打買過？
睇中左對想買

理撚得佢真定假
係ig到買野 唔係on9就係傻鳩

傻鳩 真野 一定要買

唔買先係傻鳩 樓主快啲去買

點解大家咁講？

Ig 好多假野

I咁我講個間呢